{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 어게인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 退室時間を守らなければならず、超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合は、提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約によって入室を拒否する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としてはOTTが利用可能で、75インチTV、1PC GTX 2060または2PC GTX 3060、特定客室にはマッサージチェアとスタイラーが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室などの場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を守らなければならず、超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約によって入室を拒否する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければならず、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が起きた場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはOTTが利用可能で、75インチTV、1PC GTX 2060または2PC GTX 3060、特定客室にはマッサージチェアとスタイラーが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 499
    }
}